加一個字破壞一首歌名

想屌你
我的離開也是做愛

典當你

沒撚聽過的歌

今日成

杜如風

突然好想屌你

當這地球沒有花柳

櫻花樹下死
做鬼也風流